有冇手足打算除淨前入939

諗緊入唔入翻十幾手939收息
但都驚除淨完跌到底褲都冇埋
有冇意見分析🙏🏻

收息少
收息股至少5里啦

買左蝕10% + 手續費
買黎做乜撚

諗住放幾個月再放

坐得幾個月我又覺得唔怕喎。年尾上返三萬二好基本。

我就係咁諗

所以見跌定可買。

近8蚊入左貨 諗住收息
就開始跌

等到星期有關税出埋就入d溝貨

星期一除淨，星期五出關稅，無機會比你買

星期五睇情況入貨

萬一個市星期一大低開真係可以$6蚊見

股災都冇計
星期五不問價入啦

萬一個市星期一大高開真係可以$8蚊見

除淨前入有咩好處？

可以收息

收息之後股價會調低 有咩分別

如果星期五有好消息咪爆升！

咪就係

條友真係唔識㗎喎

派息要收手續費同報稅

D息都係你D錢派出黎 唔好傻啦

舉個例子
前兩星期69.8除淨前一日買咗領展
除淨完跌完一蚊依家重升到72
所以我唔覺得咩我d錢派出黎
賺息賺價試過好多次

唯一擔心係跌到仆直😂

8蚊入左少注 睇情況溝多注

始終內銀長揸無咩問題